\chapter{Выбор способа эксплуатации}

\section{Матрица применимости систем механизированной добычи}

\section{Шаблон применимости технологий добычи}

\section{Карты применимости систем механизированной добычи}
